如果吉野家喺蘋果落一星期廣告

我地就俾多次機會佢？
要埋coupon

Blocked

做咩Block 又講出嚟？

想佢改邪歸正啫....

邊個放低負皮呀

佢有佢落唔會食

錢照收 食照擺

Sorry

可惜吉野家連洗底嘅機會都唔珍惜

其實佢地班PR點解咁廢

屌
搞到我好似吉野家打手

你唔好出嚟7 人地block你 佢都睇到你開post 只係睇唔到內容

傻豬
下年香港吉野家全線結業啦
發夢夢見

哦

你自己想光明正大食姐

對唔住

留返啲錢
結業公告
清盤公告

支持落廣告
但都唔會食佢啲垃圾牛肉飯

佢唔落都仲有d藍屍廢老同港豬食，佢一落就分分鐘連藍屍都唔撚幫襯，兩邊不是人

咁如果黑警喺蘋果落招聘廣告你會唔會原諒黑警

落左先 再講

FF 少陣啦 你不如問中聯辦落會點

你似乎仲唔明咩係政治

唔洗底 最多都係失去香港市場 最多都係無左d錢
如果佢真係咁做 後果/影響可以可大可小
所以寧願得罪香港 都唔會改變立場

明白了

佢地落蘋果廣告要俾廢老689 屌喎

同埋吉野家藍既程度係boss級
唔同一啲冇出開聲既鋪頭

咁難食，點叫人食呀
呢兩年d牛仲衰過佳寶d肥牛

落一年廣告都可以考慮下既

Sorry
知錯了
但佢真係窮人恩物

如果你老母
實行先再諗

正名獅子狗都炒

你話替代品就話啫

有加藤屋

垃圾post

希望sukiya同加藤屋快啲加快擴充業務啦

吉野家d飯自己屋企煮啦
仲平又自家制仲健康

知錯了

就係炒左個叻的PR

罷

拉

唔會有如果
咁多如果不如問埋美心會唔會落

支持，不過唔食

落一世廣告就會

都係想賺返錢先跪低

sure 快啲落啦，落完即食

支持吉野家係蘋果落廣告
然後都係唔撚食

一日仲係個間藍到黑嘅做代理就唔撚食
日本直營先會諗

尋晚kelly鬧得我好岩

問黎做乜鳩，肯做再算

警犬落一個星期廣告你原唔原諒佢？

可以

鼓勵歸邊

其實都係代理問題

吉野膠好耐冇幫襯過

大把取代佢啦
所有呢啲店自己做condom永不超生

想學黑血會自殺咩

你唔係

如果共產黨嘅蘋果日報落廣告，你會唔會原諒佢？

廣告定道歉啟事?

食過sukiya返唔到轉頭 嘢好食 員工又正常
就算唔理政見 香港吉野家本身都係鳩 嘢食無質素 啲員工又低質 所以點都唔撚會食佢
以前lunch食佢個嘔飯 出個餐仲頽過食佢個下午茶 仲夠膽死收$50 dklm

我支持呀
好想食東坡雞飯

仲要免費先可能偶爾屎忽痕食一餐

唔挽留了
當我地臭四

如果個時扑野家唔係要間廣告公司炒左個員工
今時今日真係唔知會旺到咩地步
記得個時 唔准叫我獅子狗 廣告一出 周圍都見人share

donki買啲即食牛肉
叮完倒落飯
又唔洗出街又好食
點解要食垃圾吉野家

叫689聲討左先

落囉
錢就蘋果袋
我就唔會去食嘅

咁易，咁支共呢半年每個月比一皮你，係咪要原諒柒婆同黑警呀

講起加藤屋就肚餓

落廣告就想返生
係咪on撚9?

食 如果轉左代理商嘅話

。

係 得唔得？
啲人鬥黃，鬥到啲黃走，又唔肯接受藍轉黃，點成事？

落左先討論啦

拎免費牛汁翻屋企撈飯算啦

我即刻pm葉瘤叫佢再一次過食兩碗

如果你老母貼$做雞？

黑龍江野你食飽d

如果落足一個月廣告, 就考慮食佢一次, 落足一年就比夠15次啦

我啱線先學識煮日式牛肉飯
方便快趣
自己又可以控制成本
仲有咩理由幫襯佢

blocked

一星期又真係太少

佢洗底話自己錯
道歉 宣布加入黃圈再算

放完再考慮吓啦
睇佢寫乜

道歉嘅話都幾有趣
藍圈食佢都係貪佢平
佢地唔會間店係黃而罷食
只會考慮價錢

吉野家無辜的，日本買返直營的話實俾個機會佢。

寶礦力日本果面都回應咗我地
但扑野家都繼續奶

佢係出先算啦，藍到發紅

如果藍店肯改邪歸正，道歉再加幫手足，我會幫襯返。

福建幫呢d 斬人例外。

都唔撚食，因為好難食

唔會
完

如果貼番撕紙狗個個可以考慮下

咁幾幽默喎

撕子狗全日供應

單機啦 blocked

如果吉野家唔染藍
一早係疫症 賺左大錢啦
又平又簡單 配方又係來自日本

咁溫和整句野都要炒人
急住割席

落個廣告咁cheap 就算？
每個人係會有唔同價架啦

黑警係蘋果落廣告嘅話 唔通我哋就要俾次機會佢？
痴撚線

如果吉野家賣比蘋果做蘋果子公司嘅話咁就eat